我而家得兩蚊係手上，我住長洲，點算好?

等到變長者再搭2蚊優惠

用兩蚊捐比乞丐，然後做乞丐

屌

賣菊花

2蚊同住長州有乜關係?

你想點？

伐木先

拎去銀行做定期囉

炒牛熊

㩒錢囉

扔左佢

買樓maybe ?

住長洲嘅係咪個個都有自己間屋
有冇類似公屋嘅嘢

咁咪放多100蚊係手上， 手上咪有多100蚊囉

伐伐伐伐伐木工

揾船客借住先？

係102蚊喎

無頭無尾
兩蚊同住長洲有咩關係？
你係想點？全副身家得2蚊定就咁手上有2蚊？
然後長洲咁又點？

有多喎 唔係有喎傻鳩

長貴邨

申手入褲袋摷下先